啲人成日落車搬rb，咁不如整火系road block啦

起一個俾人拆一個
以後整親rb都要起個火啦
簡單一個樽裝火水，一盒火柴
睇下啲人仲敢唔敢搬！

召喚火魔法✨✨✨

整圖針冇用的，香港人係驚火

Push

香港最驚塞車你咪呀

所以港豬都係自私精，留返一條細路就會無人肯落車，甚至鬧落車的人阻礙行程

有d怕落地獄

我驚屎尿多

21連了 幫推

淋屎都好